[{"question": "https://www.zhihu.com/question/37709843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37709843/answer/391266763", "content": "\n\u4f60\u4e3a Cosplay \u727a\u7272\u6700\u5927\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277358158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277358158/answer/393126373", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 2017 - 2018 \u8d5b\u5b63\u4e1c\u90e8\u51b3\u8d5b G2 \u9a91\u58eb 94:107 \u51ef\u5c14\u7279\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60253615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60253615/answer/392475371", "content": "\n\u8054\u60f3\uff08Lenovo\uff09\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393001713", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19672620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19672620/answer/392518784", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6d3b\u52a8\u5bf9\u73af\u5883\u7684\u5f71\u54cd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/392665809", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274007785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274007785/answer/392894546", "content": "\n\u91cd\u5e86\u4eba\uff0c\u6210\u90fd\u4eba\u90fd\u7ecf\u5e38\u5403\u8fa3\uff0c\u5c41\u80a1\u6ca1\u4e8b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265884421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265884421/answer/392643043", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276959657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276959657/answer/392252596", "content": "\n\u6211\u4eec\u7684\u996e\u98df\u6bd4\u5546\u7ea3\u738b\u5f3a\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277204915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277204915/answer/391950684", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u51fa\u4e86\u5b66\u6821\u4e4b\u540e\u8fd8\u575a\u6301\u8fd0\u52a8\u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276959657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276959657/answer/392973513", "content": "\n\u6211\u4eec\u7684\u996e\u98df\u6bd4\u5546\u7ea3\u738b\u5f3a\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/392713827", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u6b64\u6b21\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60203989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60203989/answer/393059608", "content": "\n\u5728\u5916\u9762\u65c5\u6e38\uff08\u6216\u4f4f\u5bbe\u9986\uff09\u4f60\u4eec\u6700\u8be1\u5f02\uff08\u6216\u6050\u6016\uff09\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/392614657", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265531388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265531388/answer/392059903", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8d64\u88f8\u88f8\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u300d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/392877538", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u6b64\u6b21\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277214294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277214294/answer/392611595", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u662f\u56fd\u5185\u6b63\u5e38\uff0c\u4f46\u662f\u5728\u56fd\u5916\u662f\u8fdd\u53cd\u793c\u4eea\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63729767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63729767/answer/391840083", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4eb2\u4e34\u53d1\u6e90\u5730\u5c31\u5403\u4e0d\u4e0a\u7684\u5916\u56fd\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277253156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277253156/answer/392345429", "content": "\n\u8eab\u6750\u53d8\u597d\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u7684\u751f\u6d3b\u53d1\u751f\u4e86\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276813445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276813445/answer/392547845", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5947\u5f02\u535a\u58eb\u5728\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df3\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36391193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36391193/answer/392359770", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8131\u79bb\u53d1\u660e\u8005\u521d\u8877\u7684\u53d1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277100075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277100075/answer/392624527", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u53cb\u75db\u6279\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u6768\u632f\u5b81\u5305\u85cf\u7978\u5fc3\uff0c\u963b\u788d\u4e2d\u56fd\u79d1\u6280\u53d1\u5c55\uff0c\u662f\u5426\u786e\u6709\u5176\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276813445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276813445/answer/392691527", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5947\u5f02\u535a\u58eb\u5728\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df3\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26224987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26224987/answer/380261254", "content": "\n\u300a\u6d77\u8d3c\u738b\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u8d5e\u53f9\u7684\u8bbe\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57699840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57699840/answer/392030951", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u56fe\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52178718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52178718/answer/391739370", "content": "\n25\u5c81\u505a\u4ec0\u4e48\uff0c\u53ef\u57285\u5e74\u540e\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33449950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33449950/answer/391792275", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u770b\u5230\u5c31\u7231\u4e0a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275756508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275756508/answer/391428097", "content": "\n\u8857\u8fb9\u5c0f\u5403\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27540795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27540795/answer/390079297", "content": "\n\u5bbe\u9986\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f00\u623f\u7684\u4e00\u5bf9\u7537\u5973\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20616229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20616229/answer/390916581", "content": "\n\u559c\u6b22\u5e9f\u589f\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\u6839\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60408723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60408723/answer/390844262", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u7406\u89e3\u4e86\u7236\u6bcd\u7684\u67d0\u4e2a\u601d\u60f3\u6216\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/389630672", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51983022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51983022/answer/388827740", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u559c\u4e0d\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274758755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274758755/answer/378075665", "content": "\n\u4e00\u90e8\u5206\u7537\u6027\u4f5c\u5bb6\u6216\u8005\u7537\u6027\u5199\u624b\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u63cf\u5199\u8ba9\u4f60\u60f3\u5927\u547c\u300c\u4f60\u662f\u5bf9\u5973\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u8bef\u89e3\u554a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60253615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60253615/answer/388837595", "content": "\n\u8054\u60f3\uff08Lenovo\uff09\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51314570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51314570/answer/392630869", "content": "\n\u7334\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u5403\u9999\u8549\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22395917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22395917/answer/392728865", "content": "\n\u7a46\u65af\u6797\u4f1a\u963b\u6b62\u522b\u4eba\u5403\u732a\u8089\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/392571331", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/392674657", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277065390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277065390/answer/392459941", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5176\u5b9e\u6f14\u7684\u4e00\u822c\u5374\u88ab\u8bc4\u4e3a\u6f14\u6280\u70b8\u88c2\u7684\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270775970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270775970/answer/391772456", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u9ad8\u7ea7\u9ed1\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/392431365", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u97f3\u4e50\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275756508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275756508/answer/392537423", "content": "\n\u8857\u8fb9\u5c0f\u5403\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/392547831", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u6b64\u6b21\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30602857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30602857/answer/392169511", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5bb6\u957f\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u96be\u4ee5\u7406\u89e3\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/392669107", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u6b64\u6b21\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276334814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276334814/answer/392724747", "content": "\n\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u56e0\u7d20\u53ef\u80fd\u5c06\u4eba\u4eec\u63a8\u5411\u300c\u6291\u90c1\u300d\uff0c\u6216\u4f7f\u300c\u6291\u90c1\u300d\u7684\u72b6\u6001\u957f\u671f\u7ef4\u6301\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20238525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20238525/answer/392507344", "content": "\n\u5e73\u9762\u8bbe\u8ba1\u5e08\u7ecf\u5e38\u53bb\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22395917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22395917/answer/392378395", "content": "\n\u7a46\u65af\u6797\u4f1a\u963b\u6b62\u522b\u4eba\u5403\u732a\u8089\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/392495046", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u6b64\u6b21\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273556992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273556992/answer/392790635", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280 5 \u6708 15 \u53f7\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c R1 \u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265884421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265884421/answer/391276194", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268930983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268930983/answer/392298844", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u4eba\u804a\u5b9e\u4e1a\uff0c\u6bd4\u5982\u5236\u9020\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/392538433", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u6b64\u6b21\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/392504611", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u6b64\u6b21\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277157211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277157211/answer/392386211", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u7cfb\u5217\u7535\u5f71\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u597d\u7b11\u7684\u6897\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276206847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276206847/answer/385508891", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u5728\u4ee5\u8272\u5217\u6f14\u8bb2\u4e2d\u63d0\u5230\u66f4\u4e0d\u613f\u610f\u4efb\u7528\u6e05\u534e\u5317\u5927\u7684\u6bd5\u4e1a\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26497360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26497360/answer/392234702", "content": "\n\u4eba\u80fd\u63a7\u5236\u81ea\u5df1\u7684\u957f\u76f8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277187718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277187718/answer/392147209", "content": "\n5\u670814\u65e5\u5ddd\u822a3U8633\u822a\u73ed\u6210\u529f\u8feb\u964d\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5982\u679c\u7531\u4f60\u6765\u505a\u7f16\u5267\uff0c\u4f1a\u5982\u4f55\u6539\u7f16\u6210\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/392538837", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22794831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22794831/answer/392262451", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u770b\u5b8c\u540e\u4f1a\u8ba9\u4eba\u5f88\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u770b\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23422821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23422821/answer/392229459", "content": "\n40\u300150 \u5c81\u7684\u4e2d\u5e74\u4eba\u5bf9\u4e8e 30 \u5c81\u4ee5\u4e0b\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60253615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60253615/answer/391910124", "content": "\n\u8054\u60f3\uff08Lenovo\uff09\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276602882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276602882/answer/392050045", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5168\u56fd\u51b0\u7403\u9526\u6807\u8d5b\uff0c\u54c8\u5c14\u6ee8\u961f60\u6bd40\u72c2\u80dc\u5e7f\u4e1c\u961f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/391361116", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u97f3\u4e50\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277065390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277065390/answer/391352966", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5176\u5b9e\u6f14\u7684\u4e00\u822c\u5374\u88ab\u8bc4\u4e3a\u6f14\u6280\u70b8\u88c2\u7684\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274473253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274473253/answer/391790113", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26 5 \u6708 15 \u65e5\u53d1\u884c\u7684\u65b0\u5355\u66f2\u300a\u4e0d\u7231\u6211\u5c31\u62c9\u5012\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/391242797", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/391669532", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23422821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23422821/answer/391498642", "content": "\n40\u300150 \u5c81\u7684\u4e2d\u5e74\u4eba\u5bf9\u4e8e 30 \u5c81\u4ee5\u4e0b\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36925599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36925599/answer/389773481", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u4e09\u5e74\u524d\uff082005 \u5e74\u5de6\u53f3\uff09\u770b\u4f3c\u4e0d\u9760\u8c31\u7684\u9884\u6d4b\u6210\u771f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270511978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270511978/answer/378667409", "content": "\n\u5f53\u751f\u6d3b\u771f\u7684\u8fc7\u5f97\u5f88\u8270\u96be\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272483562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272483562/answer/377652579", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5b81\u613f\u5403\u751f\u6d3b\u7684\u82e6\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u5403\u5b66\u4e60\u7684\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270912691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270912691/answer/384517054", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u80fd\u603c\u6b7b\u4eba\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\u8c22\u8c22\u5404\u4f4d\u5927\u4f6c\u4eec\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277175803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277175803/answer/392476249", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54c8\u5c14\u6ee8\u5546\u4e1a\u5927\u5b66\u8981\u6c42\u90e8\u5206\u5973\u751f\u8ba9\u51fa\u5bdd\u5ba4\u7ed9\u5916\u56fd\u8fd0\u52a8\u5458\u5c45\u4f4f\uff0c\u751a\u81f3\u548c\u7537\u8fd0\u52a8\u5458\u6df7\u4f4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67669270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67669270/answer/392725414", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u662f\u56e0\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u611a\u8822\u800c\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39697067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39697067/answer/392135306", "content": "\n\u7236\u6bcd\u53ef\u4ee5\u504f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff0c\u5fc3\u7406\u4f24\u5bb3\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/392563815", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/392540362", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277175803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277175803/answer/392386075", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54c8\u5c14\u6ee8\u5546\u4e1a\u5927\u5b66\u8981\u6c42\u90e8\u5206\u5973\u751f\u8ba9\u51fa\u5bdd\u5ba4\u7ed9\u5916\u56fd\u8fd0\u52a8\u5458\u5c45\u4f4f\uff0c\u751a\u81f3\u548c\u7537\u8fd0\u52a8\u5458\u6df7\u4f4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/392521825", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268152403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268152403/answer/392192446", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u5bb6\u957f\u6709\u591a\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/392658787", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277065390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277065390/answer/391983149", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5176\u5b9e\u6f14\u7684\u4e00\u822c\u5374\u88ab\u8bc4\u4e3a\u6f14\u6280\u70b8\u88c2\u7684\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37421586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37421586/answer/391244152", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd9\u5c45\u7136\u90fd\u80fd\u6b7b\u300d\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276718234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276718234/answer/388964437", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5728\u4e2d\u56fd\u662f\u4e3b\u6d41\uff0c\u4f46\u653e\u5230\u4e16\u754c\u4e0a\u53d1\u73b0\u6211\u4eec\u624d\u662f\u5f02\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276808040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276808040/answer/392455951", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56e0\u6ef4\u6ef4\u4e8b\u4ef6\u5fae\u535a\u76db\u884c\u7684\u201c\u53ea\u6559\u5973\u5b69\u5b50\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff0c\u4e0d\u6559\u7537\u5b69\u5b50\u4e0d\u8981\u4f24\u5bb3\u522b\u4eba\u201d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/392679891", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276808040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276808040/answer/391894661", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56e0\u6ef4\u6ef4\u4e8b\u4ef6\u5fae\u535a\u76db\u884c\u7684\u201c\u53ea\u6559\u5973\u5b69\u5b50\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff0c\u4e0d\u6559\u7537\u5b69\u5b50\u4e0d\u8981\u4f24\u5bb3\u522b\u4eba\u201d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/391719953", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/392574795", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274473253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274473253/answer/392362135", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26 5 \u6708 15 \u65e5\u53d1\u884c\u7684\u65b0\u5355\u66f2\u300a\u4e0d\u7231\u6211\u5c31\u62c9\u5012\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68666119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68666119/answer/392240037", "content": "\n\u56db\u5341\u5c81\u8fd8\u6253\u6e38\u620f\u7684\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/392547334", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/391840814", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277157211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277157211/answer/392412700", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u7cfb\u5217\u7535\u5f71\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u597d\u7b11\u7684\u6897\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/391070346", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277066452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277066452/answer/391412201", "content": "\n\u81ea\u5f8b\u548c\u81ea\u7531\u4f60\u9009\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276361088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276361088/answer/392189073", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bf4\u670d\u4e00\u4e2a\u9752\u94dc\u4e9a\u7d22\u4e0d\u8981\u518d\u73a9\u4e9a\u7d22\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22395917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22395917/answer/391851063", "content": "\n\u7a46\u65af\u6797\u4f1a\u963b\u6b62\u522b\u4eba\u5403\u732a\u8089\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]